哥迪奧拿：曼城要輸番場

哥迪奧拿帶領曼城開季8戰全勝，哥帥亦明白大家的期望，更加明白如果一輸，會發生甚麼情況。

被問到球員連場征戰會否在體力上有問題，哥帥就表示球員在贏波後沒有感到疲憊，並認為一切不安的言論將會影響軍心。

「你有否看過贏4:0之後球員會覺得累?我從沒見過，當贏波時你會覺得更加舒服，士氣亦會提高。我們需要贏出比賽搶分，但我更希望可以輸一場‥…當然只是說笑，但這樣的確可減壓力。」

「最近我聽到很多對不同領隊的批評，但這並不公平，現在只踢了5場聯賽，如果我的球隊輸波，我一定是最清楚原因的一個。」

哥帥認為要贏出所有比賽是沒可能，要永遠保持最佳狀態都沒可能，其他領隊正面對這個問題，所以自己已有心理準備。

對於現在的成績，哥帥坦言十分滿意：「我從沒想過可以到這種程度，因為我是新領隊，不過現在只是9月，要作定論仍然過早。」（）

咁串
唔記得上季既教訓？

坐左幾耐

特登改頭唔改尾都認唔出

咩都無改